想買平板或手提電腦for睇片同文書

想買平板或手提電腦for睇片同文書
有無手足可以比啲推薦
最好6000$內

ipad

我有部Lenovo商務Notebook E540多咗

留個tg 傾下

巴打你留OJ???

咩係OJ?

yr telegram id????

@ccccccadfv

Acer swift 5幾輕，唔錯